【示威Ugly】如何扭轉外媒風向？交出大量證據證明政府指派gangsters打人就得

外媒報導示威者打人，
嘩後生仔圍毆不同意見人士喎，鏡頭難睇

咁係因為佢地唔知中國"以群眾鬥群眾"既策略，一早已經出現係環球時報，內部文件等處
係事發前已經號召既PLAN
唔知個D係Gangsters from the Fujian Province of China，
唔知個D係Fujian Gangsters聯群結隊打後生仔，
唔知警官同Fujian Gangsters有攬有笑，share盾用，事後再放人走

如果twitter, reddit等多處有大量警黑合作證據浮現，
加返個hashtag，
全連登再夾個時間推trend推上熱門等全地球見到警黑合作證據
咁大家就會明，係黑社會打市民，市民還手
咁大家就會明白了

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

push

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好淨係圍爐屌CNN fake news
條例通過
要既係bipartisan support

下下講左媒fake news
同屌票無乜分別

證據︰

cnn唔係唔知發生乜事
係美領同915都係撐侵行頭
cnn覺得全地球最重要係反侵，我地變左敵人的朋友

外國人唔會明白咩係福建幫

推

對外文宣要用外語，一齊學英文

「Titushky 」就係烏克蘭嘅「福建幫」，係收錢打示威者，黑警唔會拉嘅人

之前有post教嘅，覺得有用，所以記底咗